好喇我認錯唔撚屌和理非，我每日追task

1.捉到公安扮示威者有刀有棍，文宣出左未？
2.捉到公安+環時記者混入示威者，文宣出左未？
3.義士從黑警手上勇救女示威者，黑警舉槍，文宣出左未？

自推100次

1/100

2/100

環時記者是以雙程證來港，雙程證－－係用來探親的，是不可以工作的，蘋果揭發佢10號採訪撐警活動，屬非法工作，黑工最高刑期係2年
入境處發言人表示，任何人違反對其有效的逗留條件，即屬犯罪。同時，所有旅客在未獲入境處處長批准前，無論受薪與否，均不得從事任何僱傭工作。違例者會遭檢控，一經定罪，最高刑罰為罰款5萬港元及監禁2年，協助及教唆者同罪。」
最高刑罰監禁 2 年，超過1年零1日，可行使101A公民拘捕權，行使公民拘捕權是亦都能夠使用就當時環境而言屬於合理的武力。

3/100

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

4/100

不分化，818 維園見！

5/100

6/100

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可